做空sqqq集中地

個市咁差仲買正股？有冇人同我一樣買左sqqq啦 ，我已經all in no bull shit

咁點解唔買tqqq

做空sqqq係咪即係睇升

直接沽空TQQQ

你知唔知你講緊乜

講錯 我睇跌 買左sqqq